[I/A]『DRAGON QUEST TACT』事前登録開始

タイトル ドラゴンクエストタクト
配信日 2020年夏
事前登録 あり
ジャンル タクティカルRPG
価格 基本プレイ無料
対応機種 iOS/Android
会社 スクウェア・エニックス
公式サイト 公式サイトはこちら
公式Twitter 公式ツイッターはこちら

lm

好似幾正

DQ戰棋驚

汁就唔驚
係驚難抽到仆街
SQEX

第一次玩呢間公司就係萬千回憶 唔知執左未

呢隻有玩佢封測，節奏偏慢

完左之後佢收集左好多玩後感/意見
希望到時有改善

幾期待呢隻

X2

但唔知幾時先出

dq出親手機game都伏伏地 希望呢隻玩得下

ドラクエタクトまとめ速報
@draquetact
·
14時間
【ドラクエタクト】サービス開始は6月18日が濃厚！！ #ドラクエタクト #ドラゴンクエストタクト

好似星期4有得玩

其實有未

7/16 玩得